有冇巴打玩緊eyebrow cut？

壞男孩feel型撚到仆街

會唔會生返

鬼佬做乜鳩都型到仆街, 韓仔就不了

剃鬚都生得返啦

最尾果張好7

唔會呀 我覺得幾型

最底是誰，勁型

吳亦凡 Kris Wu

推 連登冇潮人？

好撚肉酸喎，咁都話型既我睇呢 d 人個腦應該係長期坐住。

大陸仔

佢算靚仔

都係大陸仔。

大陸（靚）仔

Asian 咪搞咁多啦，以為你條眉甩毛

人地肥左la